洪卓立 你好嗎

富士山下？

屌

浮誇